大家覺唔覺做Accounting同做Com sec既女人都有d神經質痴痴地？

都唔知係咪職業病黎， 同做呢兩類工作嘅女人真係溝通唔到

有冇巴打同呢d女人拍拖？
有冇身同感受？

有人討論先繼續講

翻audit intern
咁啱有d job跟個女人
做完先同我講有乜要特別處理
然後改完交比大佬
大佬屌我做乜咁做
所以話audit比狗做係真嫁

Company secretary

仲有HR 成班八婆 以為自己好勁

神經質係想講D女唔係被害妄想就係完美主義者
我撚鐘意挑人錯處, 好似會有獎有人讚咁

True

尤其做左三五七年嗰d

呢D女好撚唔識同人溝通, 好似以為溝通=gossip

係...
屌佢都唔知咩撚野行業黎
專train d痴線婆出黎

樓主點睇做cs既男人

樓主入錯行中伏係到呻笨

笑4
利申: com sec巴打

講句說話要帶19幾個頭盔
Send message/email quote上quote下, quote到成尺厚, 答問題簡單複雜化
內容有一半係頭盔黎, 冇話咁做唔岩但係咪有D on撚9, 講緊daily life wo

識錯朋友溝錯女姐

智者做法當on9
做得Com sec既女人都冇乜大志架啦
唔戴多幾個頭盔點保住份工？

師兄邊行

只會當com sec係妹仔果行

以前做過筆譯 D女都一樣

真名上兒登
老細你對我都唔差原來一路都淨係當我妹仔

話說ex係做呢行，我直情覺得佢係神經...講完

留名等樓主繼續講

講多d佢有咩神經野？

有無圖

成堆八婆做埋d垃圾
下下都將問題複雜化
Send個email戴十幾個頭盔

廢柴先做audit com sec

原來大家都有同感

屌true呀
我上司就係咁 draft份野都捉d勁細既位
明明根本唔影響成份野既內容同閱讀
大公司做野仲要分n咁多個程序 做漏一個佢就屌你做野唔掂
人工又唔係高 真係要挨到好有年資先叫見得下人
但其實做d野勁routine勁悶勁重覆性

利申 co sec巴打 下年考到正苦即走

巴打考政府文職？政府文職做既野咪一撚樣勁routine勁悶勁重覆性

HR係再低一個層次

學嘢啦
香港打工仔生存之道

eo/紀律部隊
橫掂都係悶 點解唔逗高d人工咁悶? 起碼每個月尾望住份糧都開心d啦
反正年年跳pt加唔洗怕比人炒

不過考到再算 要加油努力

cc list長過email內容

屌 呢個真

老老實實，搵女朋友千祈唔好搵做com sec做會計，離遠搵飛雞都好過

過30 0既女人有咩分別?

同過咗30無男人要既女人一樣

唔撚止，其實女人做野就係冇big picture，諗到就做，又冇條理冇communication，淨係識捉detail，又驚死教識你會反佢枱，啊姐做野都係亂黎，符碌扑中算當自己好勁
利申：Sponsor

其實做audit同com sec既女人仲可以有幾垃圾

今日終於知道原來唔係我個人問題
女人做野係on9兼痴線

你遇過咩問題?

其實sponsor都唔係間間叻
書又唔識寫 printer又唔落

以前唔識世界
成日俾啲阿姐/女同事捉鳩啲細微野(濕星到冇得再濕星)

成鬼日當溝通=講是非
做嘢無邏輯，唔講理
好難溝通到
三五成群，唔識獨立行事，唔識做就拋波俾人同瀨人

有啲真係唔洗出聲已經feel到係八婆

溝通=講是非呢個真
同我講呢啲叫收風wo

真係頂佢哋唔順

言語中傷真係令人覺得好煩厭

但佢哋就成日喺度自high
話呢啲傳是非唱衰人，叫做「幫人識穿佢嘅真面目」

我今年FG做CS
而家就係經歷緊呢個階段
日日瘋狂比人捉d濕星位
錯埋d低級野

我公司d秘書真係閪到不得了
做得呢d位都係死八婆港女

其實開呢個Post係想問大家有冇試過同做呢啲工作既女拍拖？同佢地相處係咪好問題？

處事斤斤計較，見高拜見低踩。

坦白講，挑剔係種職業病。

同佢地相處無問題喎！

我都想知你點睇做com sec既男人？

樓主女朋友做com sec/accounting?

我都好想知樓主女朋友有幾閪

Ex, 成撚日whatsapp玩book mark 同cap相留低做證據，小小事複雜化，明明有d事用邏輯諗下再分case思考下即刻有答案仲要話人哋講得唔清楚，之後叫你攞文字證據俾佢，即係要學佢做埋啲on9 bookmark cap相同佢拗

好撚鍾意講一句，比d supporting我啊你
我心入面真係屌出黎，點解一啲好簡單直接嘅邏輯推論佢認唔明，解釋比佢聽件應該點諗佢話要有supporting wo

一句話：好冇supporting document 呀？講到好似好撚pro咁，其實係掩飾自己冇用腦既盾牌，曬埋啲19時間唔怪得做嘢咁慢，點知原來佢啲同事都係咁

仲有事可能有某啲嘢講得唔夠嚴謹，唔夠精準，佢就即刻挑剔，好似以為自己好有邏輯，好威威搵到錯處咁自傲自high

那，好似我上面有少少typo咁，佢就睇唔明㗎啦，話咁樣係溝通能力差wo

屌佢，我同佢daily life whatsapp ja wo,你話呢啲女係咪有職業病？成班仲話自己醒wo

Supporting document係用黎應付auditor查數架，你以為真係蠢咩

咁係你條女有問題咋喎⋯
我識個d唔係咁

咪係囉你都講咗啦

咁係你個ex on9姐

大家點睇

Agger
樓主個ex又真係extreme case黎喎

某啲嘢講得唔夠嚴謹，唔夠精準，佢就即刻挑剔，好似以為自己好有邏輯，好威威搵到錯處咁自傲自high

嘩屌好憎呢d煩膠，雖然child 登都好多

好岩

個group係咪樓主開？

點解？
入面有咩睇？

唔係個個
我個阿姐做野我敢講好過好多男人

屌，我老細咪係，小小錯都比佢屌
又完美主義者
check乜撚都要留底

邊關行業事 職場上既女人都係痴痴地

我女朋友做com sec而我準備做audit
你叫我情何以堪

佢性格好快會改變，呢行d女人係痴痴地